何君妖我支持你....拆一起10......你咁大個家族咁多人....大把機會起多幾十個...

死埋老婆仔女就有機會起多幾個

整合左啲相方便大家

我懷疑單野係巴打做嘅！

咩死呀唔明WOR

拆1起十WOR.....
要9個幫手起